尋晚食飯蒸魚食 老母無啦啦唔撚比人食魚頭 今日拎左蒸魚個魚頭黎煲湯

平時都舞開龍頭
有無人屋企會咁的

ching ho ball